不要再逼達哥講逃犯條例 牠還要供樓的

時事什麼的 我們都不懂 互相尊重吧

对

唔係用殘體字 負皮

唔識

佢唔講你係咪唔會知？咁大個人唔識自己睇新聞

係

搵食姐，支持達哥自我審查

達哥：要賺人仔 不了

达哥，哥们儿永远追随您

真达粉一定要用简体字
哥们我们一起来学吧

永遠支持達哥

最後一戰(達狗唔計)